【问题描述】

回文是正读和倒读都一样的句子。读入一个最大长度不超过50个字符的句子，判断其是否是回文。

【输入形式】

输入一个最大长度不超过50个字符的句子

【输出形式】

Yes/No

【输入样例】

abcba

【输出样例】

Yes

【样例说明】

输入abcba，判断出它是回文。

【评分标准】

该题要求输出一个判断值,答对得20分,每个测试点4分，提交程序文件名为c0604.c。

# 运行结果

成功通过编译, 且无编译警告

共有测试数据:5
平均占用内存:1.928K
平均CPU时间:0.00589S
平均墙钟时间:0.00589S

测试数据	评判结果
测试数据1	完全正确
测试数据2	完全正确
测试数据3	完全正确
测试数据4	完全正确
测试数据5	完全正确
